試著說：「得瑟」不要說：「得戚」

今天和老鄉逛優衣庫(Uniqlo)，看見有個在那裡工作的妞長得挺俊，就想搭訕，怎料她不理睬我，所以我就向店長投訴她去了

我看見她那得瑟樣子，就很是不爽，投訴她服務態度不佳

樓主說得好

唔好扮人啦

做返狗

響應學習普通話的運動有什麼錯?

不同意說出理由

你老母當初俾我屌都冇話要理由
做咩宜家要俾理由

這就是文明人的說話方式嗎

文明人唔講粗口，連屎都唔痾舊

你得有論點

試著不排便 不要隨地屙 做隻文明支那狗

堂堂漢人攬住胡語當係寶係咩玩法

移動電話也不是漢人發明，你為啥用呢?

我用手機關你乜事

括號括住英文名好柒
驚人睇唔明就唔好講啦

這是內地名稱

點解唔可以做文明人講廣東話？

因為不是國語

文明人=講國語？
講廣東話都可以係文明人架

樓主logic, 中國古代全部都唔係文明人

語言是會演化的，而且，古代人比現代人野蠻是理所當然的

Fail

為啥，說說看